救命，買左塔散但係裝吾到

事源我買左個nocturnal NH-D15，但係塊老母板少咁樣
有冇ching 知道邊度可以買到

你想要呢個?

因為樓豬係文盲，完。

你本身用咩散熱？

笑撚左

Socket compatibilityIntel LGA2066, LGA2011-0 & LGA2011-3 (Square ILM), LGA1200, LGA1156, LGA1155, LGA1151, LGA1150 & AMD AM2, AM2+, AM3, AM3+, FM1, FM2, FM2+ (backplate required), AM4 (included since 2019, older coolers require NM-AM4)

吾你老母

吾你老母咩文盲蝗國狗樓主

冇咗背板？
定係冇Mount?

BTW吾你老母

本身塊板跟個底未係

屌 笑撚死我 做乜撚 哈哈

我有多盒am4
樓豬要唔要

wtf 假膠？

塊背板係跟主機板㗎
你上手裝原廠cpu cooler嗰陣
應該係會連埋嗰背板一齊裝

下甘刀吾色

black plate 應該連mobo?

新高登有間風扇鋪有得買backplate
唔洗上淘寶